有咩運動係未比黑人制霸

籃球唔洗講
足球又係法國黑人隊 未來10年都係包皮
美足又係
田徑又係佢地天下
網球都有大小威

游水

兵兵波

乒乓波

Table tennis

羽毛球

羽毛球
桌球

電莖

電競

桌球？

樓上好齊心

冰球

羽毛球 保齡球 跆拳 柔道

冰壺

冬奧

電莖我地黃皮豬最勁

相撲????

大部份水上運動都係

大陸玩開個d

桌球，羽毛球，冰曲，排球，壁球，保鈴球，推鉛球，野球拳

舉重

最終贏家或是中國

射箭

正式宣布所有無黑人玩既都係冷門運動

網球咁多年排頭十名ge黑人真係極少，印象中摩菲斯同桑加

贊助

溜冰

女子 大細威屌打好多年

GAY TEST FAIL......大細威2姊姐霸左幾多年....

仲打緊

寫漏左，想講男子

保齡球 桌球
不如你講下奧運邊個黑人國家贏到好多金牌呀

劍擊？

冬奧全部都係道具撚
蝦鳩啲黑人窮

大細威唔係黑人？

美國
連體操新星都係黑人

敏捷類，技巧類，水上運動

黑人係陸上怪物水上廢物

敏捷：短跑
技巧：體操 足球

早排先有黑人拎國際賽冠軍

主要用大肌肉嘅運動黑人贏
用細肌肉多嘅運動黃種人贏

香港選美

單車

乒乓

已經比美國打爆左

跑步係力量爆發，唔好以為鬥快就係敏捷

足球始終以體力為基礎
射擊(槍，箭)，高爾夫球先係純技巧

技巧我同意

有無敏捷類運動？

男人老狗走去打女子組, 實係屌打

射擊

老虎

動物黎

黑人游水真係普遍都差
唔好話去比賽

民運

體操？

敏捷可以話係靈活
武術,羽毛球就呢d係敏捷愈高愈有優勢
當然亦包含技術同力量

跳水,跳高都好似冇

賽車🏁

桌球 啲力架連入場都冇資格

應該問有乜賺到錢嘅運動未比黑人制霸

跳水

所有用腦既運動

大細威？

女子已經有個美國黑人屈機啦

圍棋

劍擊

康樂棋

有個Rory McLeod，打左好多年，不過世界排名好低

咸美頓.....

唔好以為我睇唔到

爆旋陀螺

做乜

舉重好似冇俾黑人壟斷
但黑人應該有絕對優勢

芭蕾舞

哥爾夫球一哥都唔識

屌 tiger wood

體操

Nigga點練都唔會靚

MMA
Boxing

棒球
大力打唔準個波都無用
MLB白人黑人拉美人都有當家球星

渣拍都係少黑人玩

泰臣

鞭打黑奴

鬥快食朱古力

我唔會當佢地係女子囉

馬術

因為冇錢玩

係黑猩

猩

呢個真係有錢人玩意

射擊 箭術
依d要hold 住肌肉靜止ge應該無咁擅長

跆拳道
柔道
劍擊
單車
排球
游泳

根本黑人係高等人種

要用錢嘅運動都係力架無得玩

網球 高爾夫 桌球 游水 體操 賽車

游水就體質問題

其他就你無錢本身接觸唔到

藍波就細佬仔都識玩唔講喇

足波夠普及 由南美傳到歐洲

有日本靈活細膩

有非洲無腦體力

有歐洲戰術體系

有南美個人技術

我相信亞洲同非洲隊係有生之年會問鼎到世界盃
唔似藍波淨係得高佬黑鬼打晒

先天不足

排球美國黑人幾撚勁

咁歐聯冠軍都唔見得有好多黑人姐
世界杯冠軍未必實力勁過啲球會喎

革命運動

咩叫dominate呀 你講一兩個例子實有ga la傻鳩

騎馬

劍道

要用腦嘅，例如棋

black power

單車，三人鐡項，游水，跳水

你真係太天真
黑人d肌肉線條簡直完美

乒乓球羽毛球跳水射擊

平權運動

越野跑

野球拳

全F1得1個黑人

同埋樓主話田徑比黑人制霸
但係好多田項世界冠軍都係白人
上年世錦賽幾個徑項都係白人贏

D健身撚都專登渣黑個身
黑人直頭本身就係黑色

體操 冰上曲棍球

武術力架屈機架wo 樓上有冇搞錯
特別重量級
利申 mma資深fans

雨傘

跆拳道空手道柔道

其實包括所有民族運動

水上運動
係雪地/冰地嘅所有運動

Ice hockey ，NHL主要係白人球員
香港人唔識又話人冷門運動

賺唔錢果d

足球係黑人制霸咁點解一支非洲隊都入唔到16強
搵個勁ge keeper都無

體操

AV

咪係，非洲隊全滅 足球始終歐洲白人勁d

黑人制霸嘅話 曼聯唔洗十六強豬波啦

同樣奧運籃波d非洲隊出去都係搞笑

龍舟

單車，極少見黑人

大細威男子選手變性去打女子唔計.

大細威唔係男子啊?

都冇腦

點解呢，明明水上都係講爆發力體力

圍棋、國際象棋？

溜冰、乒乓、羽毛球、桌球？

茶道，裁縫

比利咪黑人囉

拍av

泰拳

棒球

劍撃

成個 post講黎講去咁多種運動
共同點都係絕大部分都係賺錢能力低

大胃王

ape together strong

黑人d彈跳力 自己打同自己打都得

網球未算 女子根本唔入流 大細猩屈大力就嬴

WWE

所有搵唔到錢嘅運動

Badminton

Blackmanton

鬥唔犯法

床上

跳繩

芭蕾舞
馬術之類？
我斷估nigga跳芭蕾舞幾勁
心理上都唔想比高分佢

美國

黑人游水拎到世界冠軍 少黑人出現係黑人唔興叫個仔女去游水
舉重講爆發力既話黑人係有絕對優勢 不過身體比例上黑人手腳長腰幼 抓舉上頭槓桿輸蝕

IPSC?

大陸玩得勁果堆運動又比連登仔歧視
黑人制霸既運動又要西走

崇尚白人既連登仔點算好

草地滾球

反咸？

記得有人講過黑人游水唔勁係因為佢地平時無水飲，一跳落水就飲撚哂啲水

lol

整個夏奧，各款滑沙同沙壺，非洲撚都好大機會贏鳩曬

電勁
乒乓波
羽毛波
飛鏢
桌波

全部關於水嘅運動

種族歧視

乒乓波？
好似都係亞洲呢邊實力勁啲

邊個反鹹？

健美比賽先係咁姐

打麻雀

美白比賽

曲棍球
棒球好似仲係三分天下（墨仔白人黑人）
欖球白人多，但同美足比用咩規則都好美足班人都會撞撚死班澳仔

制霸係咩嚟

殘奧

技巧/食腦類嘅運動
eg 乒乓波 桌球 射擊 射箭 劍擊 etc

白人優越主義運動

電競？

力架

舉重
黃種人普遍身型比例啱舉重

No
因為黑人手長腳長

啲Samoan 好𨶙大隻

好多有打New Zealand
日本仔都一樣有勁嘅Prop

不過講速度就一定黑人快

因為非洲無水？

Golf有woods

閃避球？

UFC 8個division有4個係黑人champ，最多一半半啫，點制霸呀
仲要DC係double champ

歐洲黑人溝哂白人種

滑雪
滑冰

柔軟性

Lacrosse 棍網球

對上三屆f1冠軍⋯⋯⋯⋯

twood 170
Anderson Silva 185
DC 205 & above
神人差唔多全部都黑人

仲有money mayweather & mighty mouse
白人叫得上goat得gsp

賽車都唔會係第一個賽車手就冠軍啦
佢背後嘅車廠過半數係黑人先講啦

用腦既運動通常都冇黑人份
就好似各種棋類運動

近代Khabib, Conor, GSP, Aldo
遠估Fedor, cro cop, mark hunt, big nog, coleman, couture, gracie, shamrock, 櫻庭和志，青木真也

講hall of famer，黑人真係唔入流

咁TENNIS都係啦

鬥白

聽你咁講，又好似係

冬季奧運所有項目

要靈活運用4肢嘅運動
專用腳/手都係黑人屈機

黑人無錢買裝

羽毛球/乒乓波/劍擊之類？
都係一秒之內可以決勝負

日本相撲？係俾蒙古佬爆

肌肉骨質密度相對高
你要用相對多ge力去令自己浮
即係船ge排水量高
要嘅動力都相對多

賽車

藝術體操，俄羅斯強項

上届奧運美國黑妹掃獎 不過真係頂唔順黑妹玩體操
睇啲俄妹個個金髮又白先有美感

打得勁既去哂打NFL 啦
唔掘金同你宣傳欖球咩

Nigga Hunt

滑雪

反移民啦

白人聚集晒去同一個國家

Rugby美國個 perry baker好撚屈 快到仆街
個個食佢d塵

所有水上運動，冬奧項目

佢現役果陣冇對手姐
唔算係制霸
搏撃運動東南亞好撚勁
部分白人都係
絕對唔係黑人玩矖

飛鏢 游水 乒乓波 羽毛球 太極 八段錦 大媽舞 麻雀 etc

diving

游水都冷門？

數top10都有
遠古: Arthur Ashe 3x GS, 做過atp第1, 美網centre court用埋佢名
Althea Gibson 11x GS, 首位黑人GS冠軍

近代: James Blake 上過atp第4 贏過davis cup
Sloane Stephens 美網x1

但講到制霸就真係歐洲人

無睇rugby，但baker同leveon bell比起點樣？

咁田徑世界紀錄有幾多唔係黑人？

花式溜冰

就咁Wiki 奧運獎牌榜

黑人係得爆發力

靈活協條唔係屈機

不過近代其實黑人係越嚟越多，之後超越其他人種唔出奇

Baker屈速片 但baker開頭都係打NFL

未睇過NFL唔係好識

用腦既運動

單車 pro team極少有黑人

麻雀

先天條件輸白人

跆拳道

笑左

之前聽朋友講話黑人既肌肉密度太高 所以浮,唔到係水

包皮keep到十年先講制霸啦

做一半運動

網球男單

其實係咁嘅Samoan 係Polynesian 嘅一種人種，而Polynesian其實比較接近Caucasian，即係白種人，係外國接觸唔少，佢哋文化同黑人一撚樣，口吻，行為，性格，又係成日rap同食炸雞，社會地位都係，講真一開始真係唔識分，但身型上，我基本上未見個佢地係唔壯架，以前homestay個仔係Polynesia ，成日打機唔係好做運動但都係咁嘅身型 ，所以佢地差唔多個個都打ruby，不如話佢地天生就係為左打ruby

你可能未必信佢地比較接近白人，我po埋段source出黎

因為未夠啲女人玩

做愛

羽毛球
跳水
體操

Tiger woods咪打golf囉

網球羽毛球乒乓球有機會黑人追到
但桌球應該對佢地最難？

呢啲又叫爆發定敏捷?

fencing

玩具都計運動？？

幾樣綜合

力量黎講白人先係絕對優勢
黑人爆發力勁
大力士十之八九都係白人

扑野

足球隊唔係？法國國家隊後面大半隊黑人？

將棋足球

划龍舟

男單網球

F1賽車！

之前有篇文章講過， 水上運動至少都要有個海， 而訓練都一定要個泳池。
非洲國家比較窮， 假若要發展運動， 搵一塊地總比起一個泳池快而且成本平好多（我就算爛地都可以跑跑跳跳， 冇個泳池就乜都做唔到）

所以黑人要制霸水上運動係有一定難度

弓箭
射擊

黑人優勢蕩然無存

所以咪唔算叫制霸囉 歐聯冠軍隊伍黑人佔少數

五四

跳水羽毛球

岩呀
咁足球籃球田徑所有運動都未制霸
佢地隊伍營運所有野都唔係黑人最多
黑人只係幫白人行出黎拎獎喳

果陣好多人話力架基因
係跑步唔啱游水

最後研究指出
係窮吖 屌你個閪

體操，滑雪

motogp

麻雀
掟蛋鐽
搶包山

冬奧嗰啲 仲有劍擊？

滑雪，游水

佢係勁，但毫無美感，所有動作都好硬

男子網球

體操囉
你有幾可黑到成舊黑肉響度鄧黎鄧去

搶包山

點會形容自己係黃皮豬

咁應該形容做咩

所以成日話恥笑係原於無知

三你個頭
2016保哥世界冠軍喎

威廉斯姊妹丼

街頭健身

大胃王比賽

聽講黑人游水會沉

LOL

踢毽

我諗起套電影訪嚇

又係wor
奧運好似唔係幾見nigga游水

滑雪掛

棒球?
佢應該算係少數唔同身體質素嘅人都可以打得好嘅運動。